有無人願意同我交換黑莎？

想要雪莎金莎

掉落垃圾桶算啦 狗也不屌

人家想要雪莎

狗也不屌
金莎最好食
有盒全金莎

分d俾我

屌你老母

交換？

諗起就慶
今年一盒金莎都收唔到
得盒混莎

有大金16

我想食黑莎，有成盒金莎

交換

狗都不吃

我都係

換？

你咪唔好食囉

。。。

屌 幫我清左佢

咁正

只限清雪莎

我要雪莎

換幾多粒

雪莎

.

雪莎好難食

得翻四粒

金莎換黑莎ok?

Ok

朗沙啊 黑沙

有lin墮唔食食金莎

唔likelindor

Sorlilo

我想食黑莎！！！！！
屋企有兩盒金莎 食死人
有意金莎換黑莎！！

罰你比晒個4粒雪莎我

Ok pm tele

得翻兩粒

唔洗交換 成盒送比你 食到想嘔

好 多謝你

屋企得T24

雪沙+黑沙換金沙

咩來

無雪了

我換呀

好想換呀仆街

原來叫t24

係咪換姐

用錢買哂你啲朗沙得唔得

得白色好食，其他都係垃圾

黑色原價+12 pmpm

黑色真係好正 以前7仔ok有3定5粒裝賣 而家唔見有

另外白色拎黎餵豬d豬都唔食

屋企有好多金莎
無人食，
自己清左一盒T24
同一盒長肥身個盒

準備第三盒

你唔自己去買

我要白色個d

佢冇得淨係買朗沙

咪就係

依家先知

金莎/錢換朗莎
有意留telegram!!!

唔小心開左盒新。。

我有金莎吃了

依家先知有人唔鍾意食朗莎!!!!!!!!!
唔鐘意雪莎，相見恨晚

又食 仆街

相約下年交換

今日食左四粒姐

黑莎

見到雪莎d白色精蟲真係慘過食屎

之前想買你post出黎呢盒，但見到個兩條雪莎就不了
下年有緣相會

雪莎真心難食 狗也不屌

金莎最正

椰絲呀 你d精蟲有撚咁大條

下年交換兩條黑莎

我唔係狗所以我食

出年, 兩條雪莎兩條金莎換四條黑莎？

我邊到搵到四條黑莎俾你

朗莎咁撚好食都唔食

有好多金莎但鐘意朗莎

Agger

小朋友唔識食係咁

以前朗莎係咪出過一排中間係果仁
然後轉左果仁配方無耐就唔見曬一條條3粒裝賣
依家又變返做朱古力波波芯

好呀

係好味就唔會無淨岀黑莎啦

黑莎其實咩味

屎味

岩你食

有無睇topic呀 老子唔鐘意食架

你個閪就屎味

點解你知架

我識你條仔

me very agger

嚇到我心都離一離

椰絲先正 me very 5 agger

你要食屎味黑莎定黑莎味既屎

你唔好彩，我岩岩食晒成盒先見到你個post。
利申:嗜甜者